真心一問 點解我地唔去禮崩府搵林鄭媽媽

佢既然咁唔想見我地
我地就去請佢面對群眾
相信好多和理非 中立 以至好似肥媽果種藍都會同意我地政治問題政治解決
希望可以係暑假完之前嘅搵個星期日
召集200萬人直接圍禮賓 對準林媽媽
表達我地嘅意見

題外話 希望大家玩pokeman go 可以平平安安
一個訓練家都不能少！

推

自推

你一入紙花園道入口就設防啦 冇入紙好多人唔敢去
迎賓館附近環境差 難撤退

推啊
支線要打 但唔好唔記得主線係咩！
林鄭媽媽就係猜皇帝入面嘅皇帝
前面本來已經有黑警做守衛
依家仲要多左班鄉黑幫佢擋多層
我係林鄭都偷笑啦

一於直接搵林鄭猜 一決勝負

地勢好差

英國佬起得座野係個到就係考慮過地勢易守難攻

只要多人到好似是但一次遊行咁就點設防都唔怕
話之佢點係外面包圍
要幾多黑警先可以包圍20萬市民啊

果到基本上係單程路 一上有咩事 警察係後面即刻封住你去路 變左有上無落

之前未警黑都可能好多人唔敢出黎 依家唔知

我覺得周圍光復佢仲驚過你圍佢禮賓府

如果你圍禮賓府佢一定all in哂火力守禮賓府，你唔會攻到入去，同埋你守幾耐佢都一定唔會回應你

但十八區光復係直接搞冧香港，大陸先會俾壓力佢逼佢回應

所以光復其實已經等如逼緊佢回應

地型On9

地勢差當然係考慮因素
但人多就可以保護更多人不被拘捕
正正可以克服地勢嘅影響

你睇啲和理非次次叫林鄭下台叫得幾high就知好多人想探呢個老母

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

同意光復行動要繼續搞
但長期嘅光復行動容易失焦 畢竟每區都有額外嘅不同訴求
要定期進行對準政府嘅行動鎖定焦點
兩種方式同時運行先可以確保大家唔會唔記得呢場運動嘅最終目的

簡單啲講 上水 屯門 沙田各區各自爬山後
都要用721遊行聚集返全港嘅市民
成個運動有鬆有緊 有分散有集中先可以長久

仲搵媽媽？搵阿爺啦

佢已經係死屍來

地型 大nerf